平安夜=國定殺戮日

有武器強者=有女
出街周圍冧友=睇燈飾/開P/爆房
弱者=毒撚

只要毒撚能夠捱過今晚，就會沒事了

好撚戇鳩

你都係呢埋係屋企咋

等完女友去完廁所了 bye

毒撚自帶光學迷彩

Jm9